今日d地鐵站好似冇冷氣咁

南昌又冇柯士甸又冇
搞咩

真係淨係今日咩？